有無人訂咗全新3系？

訂左m3

仕樣炸，316扮m3

On9

諗梗320i msport

G世代最要有嘅電子錶板同大mon iDrive 7.0都唔比

有包喎頭四項😲

呢個有，但ambient light同雙層玻璃都無講唔通

起碼330啦

50萬買部3

試左再講

平d 呀嗎

起碼330

50萬點解唔買5系

5系仲係F
我其實好想試吓部330

而家賣街係G30

朋友訂左 320i M Sport
同佢一齊去Showroom睇車、新3系內籠靚過F好多; 後座內籠都滿意、頗舒適。

原本佢都諗揀G30 5系，但一比下 3系後生d 同 運動d. 比較適合。

想買 但320未有得試

樣內籠岩心水就可以，3系一定好揸

係幾靚仔架

不過50萬 試都唔試就買 好似有d任性

320唔知
上個月已經試左架330
坐得唔太舒服
籠係靚 但開sport mode個制勁唔就手
揸就同f差唔多 我覺得f個軚感仲好啲
條stock喉意外地大聲

坐得唔舒服係指司機位？

我覺得個波棍有d太細條

係司機位 後坐無試
波棍無乜感覺 幾型啊
同埋唔中意個handbrake係電子
想要手拉

f30 係唔係賣晒

係咪2019 Q4先拎到車

依家320同330都係9月先有
340就年尾

幾時有test drive

我就約左呢個星期，不過得330有得試

330幾正

330 貴十二萬
不過二百五十匹係好feel 既

港島定土瓜灣?

知唔知幾時有呢代既4系？ g20 好吸引但想要雙門

Sales 土瓜灣揸嚟我公司俾我試

有得咁架咩
未聽過
點安排

咪直接同個sales 講囉，咁當然你唔好運吉啦
我上次買寶馬，sales揸去我屋企俾我試添

Sport mode制唔就手係真
不過樂多車都係咁
好唔intuitive

有冇試sport mode炮仗聲

相比下 f系好方便啲

有少少 當然唔可以同m車比
但stock黎講係唔錯

主要係個中控太多制

但330 同 320 都係用同一副2.0 L4
如果出去篤電腦會唔會有一樣效果

要改chips, 同埋應該有幾多settings 要攪
一陣著埋燈就麻煩

物理上好似有少少分別，但一定chip到

3系 同 5系賣點唔一樣
又唔可以用價錢黎分既

咁巴打最後有無訂到？ 定本身渣緊m車

想問下你地揀左咩色

本身m車換左5系
換車嗰陣佢話有得試新3就玩咗日

點解m車轉番落去既？

但係正常人應該都唔會覺得3系同5系只係差幾萬都無？ or c class vs e class

原本諗住m5 但想要兩架車
所以就m550 之後再買埋架m2

白色 襯返套m performance

無錢加M
你揀左邊隻白丫 我見佢有兩隻白

其實唔加m都ok
唔同f系
g個軚盤似i8嗰個
f如果唔係m package 個軚盤係勁肉酸 老土到嘔
包圍又肉酸

包圍如果到時想換唯有出去換，出M要加多成6萬幾蚊

m package近年好似一街都係，就變標配

最重要m package 係黑籠
Sport 米籠

黑籠靚好多

珍珠白呀

個籠有得揀架wor
Sport 係有黑同米色

巴打訂左Sport? Sport 無黑籠嫁 最好問清楚

我講緊320 sport vs 320 m sport
330 sport就唔知.

我都打算330 sport算
個m package得個樣，仲load低左架車，香港咁多濕鳩停車場，好易刮底

原來20同30會唔同 以為一樣

其實真係鍾意車既人應該係唔會以邊架「高級」啲作為揀邊部車既主要原因

6萬幾其實如果你用佢逐個原廠m sport items (包圍、鮑魚等等)去計係好抵

篤完上stage 2 又要換intake 換一大輪野，又唔耐用
不如直上啦

淨係套鮑魚出面都賣2萬幾，未計人工，包圍連噴1萬鬆D走唔甩

今日試左m版 套brake對我嚟講太靈敏了 未慣會chok chok地

原裝果隻山路高速去到第6隻彎已經腳軟，自己衡量會唔會渣下快車，我F30用緊原裝brake 我個人覺得岩岩好夠用，有時靠得前車幾貼，我認我衰渣得快

同埋佢套brake 頭段係流流地，踩到咁上下先突然俾反應，好chok 好難渣得好

流流地係原裝定m sport brake?

原裝

係 不過呢班人係小眾

睇option先見真章，唔係愈大部就愈好

係 香港好多人大部分用型號去睇
一般認為 5系高級過3系

從來唔會諗車廠既方向賣點

我可以講 二手價 同一年份 同一個conditions
3系會同5系同價 什至高

頭一批德國造
之後會唔會變返奧地利/南非無人知

有心買新3系 早訂早享受.

第4年開始同價，之後3系會貴過5系

好心3系係皇牌叫糊產品就唔好南非做

5系部份車變晒奧地利啦 師兄

即係牌簿會寫made in南非

係

Sales 話南非間廠執左

試完車，避震都真係幾硬，後座長期有人座都唔建議
如果自己玩就唔錯，引擎聲又好j

好貴呀... 等多兩年執2灘算

等多2年又facelift 要抵玩 家下入F30 最抵玩

我都驚佢硬
係咪應該叫佢將m sport避震轉番普通避震?

試果部用19寸鈴，交車18寸，可能會好少少
同埋試車果時長開sport mode, 轉左comfort係好少少

另外睇你平時揸咩路多，如果老龍嘅，後座果個應該會係咁屌

本身就係唔想要m 避震，買sport
但係m 個interior 靚好多，少左好多膠，多好多details...

巴打入左320mSport 定330mSport?

仲未諗掂
本身揸開320，冇理由買返320
330貴12萬（未計320送果啲option ) 要啲時間說服自己

轉5系玩下

馬力差好遠，一定330起跳，要唔要M Sport就自己決定

5系個問題係舊
要買都要等佢FL

本身唔想要
但係m sport靚太多
冇晒啲膠

好似可以照買m sport package,但唔要m sport避震

不過其實我都想知bmw個普通避震同m sport避震差幾遠？會犧牲左幾多駕駛樂趣？我大部分時間跟牌行，間唔中先會開快啲啲

應該得，問吓sales

香港地要馬力係燈位/過車用
開到過100其實320/330分別不大

320 early bird送果啲options其中個電尾冚好似係330標配
330除左匹數大一截仲好似包埋真皮seats

330正價好似65
而家62唔知做到幾時?

主要係套HK 音響

套野聽講一般
可以出街裝其他?

係架車要求啲咩，咪又係聽收音機/Spotify
我寧願買個Bose soundwear算

減果三萬我覺得唔會加返

無得入個 laser headlight 搞到個頭燈好樣衰

仲要lock埋個apple car play

Agree 320應該慳油過330
起街渣 320 夠.

半麂半皮 其實都不錯 有點跑味

330啦
又買返320做乜鬼
夠係夠用
但好無意思 淨買個殼

調返轉
燈位起步睇扭力，過100後就睇馬力啦

都係㗎，320根本就呃自己

想問下無M SPORT邊啲位會邊左膠

M sport 唔係用膠

M sport係咁

320 呢個好似要加錢
330 說標準配備

有錯請更指

330 m sport sales 話係early bird offer先送
Sport 係膠

假皮？

抵執啦，造工係差

係
入門寶馬櫈用果隻
不過點都好過膠

睇落都好膠

5系內籠係實淨d 感覺造工都豪華d 皮料都好舒服/
但一拍埋落新3系 個 idrive6 , 錶板同 支波棍 明顯又真係差左一代
明明大家都係G系列. 唔講今代~上代 5 系 F 系列又係...個MON 鬼鼠放入去, 其他都係玩凸Mon.

所以我放棄左5系
到我50歲先再講

50萬budget有巴打推薦我新3系 留名黎學下野 BMW其實自己鐘意5系多d但係唔夠錢

買5系就要等LCI，唔好而家買

如果買5系但買20 就買3好過

咁誇，等多年fl咪得
依家bmw學mb啲tech 係7>5>3

其實呢代5系都係2017年出
只不過標版同idrive未係用最新版
因為而家呢套系統係要18之後出嘅車先至會有！

G世代7系最近FL咗都更新到最新款標版同idrive系統
但5系大約2年後FL 會唔會轉就難講

話時話
x4 x3 仲用上一代既idrive 都唔知做乜鬼

一定會，唔洗擔心

咩原因鍾意5系多啲？

坐過5覺得幾舒服 未睇過實際3

座點同自己揸

聽講過大架又難泊

試吓車先

5系永遠都係執7系既少少就推出街
搞到成日都好似舊人一代咁

將來Facelift都係改下個豬鼻 將尾燈改成7系 再換錶板+idrive7

未必
因為4系小改款
都係用返個小改款前一樣傳統嘅標版同系統

有無一個網可以睇到新3系有咩款 新手第一次買車

唔同啦，依家bba新車賣點都係tech野
唔上id7揾鬼買

追post 啦

原來第一頁 m or 唔m有咩分別

一定買M 出面唔止呢個價

有無巴打知新m3幾時出 ？

新3系有無機出GT

有機嘅，都係用大陸加長版個底盤
不過都要1-2年之後

4系gran coupe定新3系好 50幾萬左右

4系外形好型仔，但科技嘢唔及新3系

無 唔會再出3GT

5GT都無

4系呢d舊款 唔洗睇啦 內籠完全舊款來

真

要等幾耐先有新

2020喇
用X3/4M副S58
不過聽聞M3有3個版本
445hp RWD MT
475hp M xDrive AT
500hp Competition M xDrive AT
不過有傳咩最勁嘅CSL可能係超大馬力RWD MT

出年應該出新4coupe
再過多排先出GC

如果3系有有frameless window就正

雙門點都好過單 等咁耐

3系GT係無窗框

應該話3sedan有frameleaa window就正

GT唔夠sporty

我見有啲改到好sporty
香港係衰左冇330 gt, 有就好力好多

訂左嘅巴打有無加錢換 laser 頭燈

泊公屋停車場會唔會畀人眼紅劃花架車

公屋好多林寶 人地都未驚

香港好似冇得加

落左訂 bmw circle 抵唔抵玩 ？

香港無 apple car play都無
要出去搵人解

睇自己能力 比首期再供車最理想

320i 仲多野送過330I

330I 電尾門都要加錢？

320I 又送音響又盛

雖然外觀內籠好正
但都係Golf R實惠

5系大把Qouta可以玩，年底大都冇有怕
3系真係要趁後生玩下，人到中年就唔係好襯

早兩日睇完，有一刻忍唔住拎張卡出嚟，依家等佢覆Trade-in價

落左訂買320i m sport 499k
想問下仲有冇咩option值得加？
同埋藍定白好

話因為大陸喎
全線寶馬大陸/香港都冇car play

330送電尾

同埋330有m sport seat belt, 320冇
其實sales 主力sales 320所以冇咩講330有啲咩多

一齊中毒
320/330？

360 parking cam 9000+ 100% frt
Driving assistant 都可以諗吓嘅

好想落訂
不過而家楂梗f30
3換3好似有d on9

避唔到 你諗下拎車返屋企段路小心d仲好

我加左 360 鏡頭
揀左白色

睇trade in 價 3換3 唔會on9
內籠變左咁多 後座又舒服左

香港會唔會有340 xdriver

唔關事 好似香港無科水比蘋果

遲下 5系 成架7系既size 咁
不過寶馬都有能力調好個操控 唔會咁頓

320換320就on9
320換330

me 2 我仲要328i 冇得揀，即係換就要換330i 唔通降級落去咩，咁不如唔好換

一交車拎去鍍個靚膜先啦

有無得要Sport Line 但加M Sport 套包圍

應該遲一年

聽講330有幾樣野包左但冇特別宣傳講出黎
要問下sale屎
佢地主力sell 320

五十幾個有300匹的確有佢吸引之處

我搵日行去視察下環境先

佢地收車個價唔慌靚
純粹慳時間乾手淨腳

橙色靚啲

其實car play真係咁有用？
部車已經有導航

有冇試車？
好好奇呢一代揸落感覺如何
有冇巴打包膠

好期待

最主要都係播歌.如果join埋apple music仲正... 又唔洗插電線

28car 價減5萬到.

落左訂未呀 巴打. 仲諗緊50萬咩車?

有個熟車既屋企人 話叫我新仔買新3系 抵玩

可能買完等4系出再換車

仲衰過車行

今代真係脫胎換骨，連個籠都靚晒，新3同C 我揀新3

要4 GranCoupe?

係 但巴打話舊籠

今年年尾/出年年頭
已經有人訂左

同路人
我都係330 m sport

由外到內都唔同曬, 完全兩部車黎, 點會on9呀

Driving assistant係盲點偵測個d?
條鈴換唔換大d好？

有無人係訂320

Driving assistant 係呀 盲點、偏離行車線、後車突然有人衝會停 等

19吋靚好多

320I M Sport

4缸寶馬 不了

個個都話330

19寸會太硬
要睇多唔多載人

其實你第一次買車，玩吓320先都好
一嚟330，下次要upgrade貴好多

睇你需要 你要用黎扒頭 、快、燈位搶先
330有佢優勢，但你日常咁用 320 190匹已經夠
我當初都咁諗加多少少 但加下加下就好多選擇

玩4-5年改改電腦一樣出到330輸出 大家同一副engine

聽日去又一城望下車展先

同一副engine但係好多零件材料都唔一樣

藍白好難選擇

要黑

岩岩放監？

好多懶係識車既搞笑佬對於車既思維同資訊停留左係幾十年前

去左又一城， 新3系個後坐舒服左，個軚都粗左好揸d

等緊340

新3 有舊5既空間

之前我話買新3 不如買5系去完車展我而家收番

因為新3整體吸引d

唔洗收返，因為真係好難決擇。
我初初都諗住 5 系，都係一上架新 3 系，不得了落訂啦！

有無方法unlock carplay

5系明顯差一皮
所以要等下一次FL先買得

出面好多車房都改到，而且開啟後唔會有任何 fault code. 返原廠保養都唔會有任何問題. 亦唔會影響部車既原廠保養.

g30 5系個 mon d色水明顯起格。
但內籠個種實實在在都依為係叫豪華一d

巴打訂左20定30？咩色？咩options?
我都心思思有興趣

320I M Sport 白色 加左 1 個 360 Option

其實香港係咪唔用得connected drive

新3系m sport 個軚先o係精粹

未用到

M SPORT 個避震好似硬好多咁, 過啲爛路都會彈彈地
但個內籠黑頂又靚啲喎

落左訂既不如開個TG gp 討論下

其實啲資料都幾亂吓
有early bird冇early bird已經唔同
320同330個offer又唔一樣

我好懷疑開個group得幾條友

當交流下

統計吓邊個落左訂
1）330I m sport 未撚訓夠

1）330I m sport 未撚訓夠
2) 320i m sport Ramsey1226

320 話就話有送option, 但係冇送隔音窗/皮櫈/擾流/m seat belt

330i 同老婆老婆坐過 。。
話太dun唔舒服 唔準買

不如所有options送晒

以上所講330係標配

解釋佢聽試車係19寸鈴，出車會用返18寸
同埋長開eco pro

岩 所以你應該買330

個m suspension真係幾硬下

非也
只有把傘唔同
主要係rom lock死

訂咗啦330 m sport啦

G30 撚路過

1）330I m sport 未撚訓夠
2) 320i m sport Ramsey1226
3) 320i m sport 小顏

Trade in

新手一問 咁改法 唔怕著燈？

不過你撳佢頭頂個SOS 都打到上去CS
嗰陣個SALES 交車嗰陣試過打去
不過好似係廣州聽

5系落3系... 唔好啦
5 系個車廂同3 系無得比

320 張半麂半皮都正喔

怕死就唔好改
原裝扭力，比起Na年代320已經好大

寶馬起內籠方面真係進一大步。

無錯
上年我都係因為個車廂轉咗寶馬
如果唔係我揀咗BENZ

330可以免費揀呢張

新3內籠絕對唔輸俾5

但係新5 個內籠追到上7
只可以話成條line upgrade 晒

新5？都兩年喎清

咁G30 囉
Btw, 有無改車撚？
我自己唔鐘意改車，不過想睇吓可以點改

5系呢d豪華路線 改車鈴夠啦
唔好改到太惡

就係g30 輸俾g20
一比較，g30 好明顯係舊

所以5 facelift 個豬鼻又會長左高身左

好似仲有一個巴打訂左
即係得4條友

我諗緊加唔加360，其實揸咁多年車都係後鏡加sensor, 不過覺得呢啲新科技好似人有我有好啲

你地覺唔覺條m避震好硬

我係呢條，原廠19吋
靚就幾靚， 但洗死人

1）330I m sport 未撚訓夠
2) 320i m sport Ramsey1226
3) 320i m sport 小顏
4) 320i m sport KCH

覺
但係同老婆講話唔覺

呢條不錯

黑鈴又幾型喎
巴打揀咗乜色？

5系 m sport都好正

m sport最值錢係個tyre同brake, 因為你真係會直接感受到有分別

*not tyre, 係方向太

訂左車既巴打 會唔會再改m performance parts?

側鏡有得揀黑色（梗唔係carbon)

廢事比人笑扮m performance la 可能買張地毯囉

4個都200幾萬生意

套鈴真係好正

其實都係，最多換個spoiler

應該仲有一個半個

香討都好似幾多人訂咗

4人成唔成行

開group就有人join啦
跟手post埋去香討

要add 人先開到
有無tg id?

點開group link?

M Sport 原裝標配好似有一塊凸起尾翼

係add member嗰度禁

好撚型

Champ4ever

M performance 果個靚仔啲嘛

TG Link :

This is channel not group?

Group link

Thanks，Deleted the channel

Steering wheel

BMW G20 Group link

Laser light 行貨有冇得option?

5系唔改實俾人少爆

5GT變左6GT
3GT官方講左話唔出

有冇諗過係香港啲路太爛太垃圾

咁爛路我改變唔到，我應該點做

M sport package + standard suspension

好想加入你地，但係成600k

問下sales 有冇普通suspension 試，咁唔通氣點做生意，好多老婆掌握住買車大權架嘛

有冇人知代理加錢有冇得配Laser頭燈？
330i M sport pack都唔跟跟

有得咁揀架原來

M adaptive suspension

60萬先得250匹

26x 應該係

小弟3月頭喺荃灣已訂320i m sport
sales話9月應該有車到
Btw，好多人覺得貴，我自己咁睇，同級對手佢贏哂，加埋可以Join BMW Circle，我覺得算係咁

320i m sport同330i m sport外觀上有無分別？

車尾320I vs 330i

外觀應該冇，以前單邊單出，依家轉晒雙邊單出，但係爭6x ~7x匹

車尾會差個小尾翼仔，呢個係option既分別
我覺得兩者相差十五萬太貴，都係B48引擎，月供多兩千銀

應該 320I M Sport 最抵玩

而330有人話貴，但不過330 從來都唔係cheap既級別. 6x萬 架車新內籠都算係咁

其實巴打想要返個匹數，可以諗下改電腦，同330i一樣都得，但最好run in之後先做，service之前還原就冇事，唔好貪平搵台仔野，德國野就冇問題，有朋友g30 520i 齋改programme多100匹

如果330i係直6，我就會揀330i

唔洗換cooler intake ?

香港唔批laser headlights
搞到個頭燈好醜樣

月供幾多，尾數找幾多

聽返朋友講話唔大過原廠maximum output就唔需要，改就預大約一萬蚊左右，我諗住23x匹都夠

月供$57xx，車價4成擺尾，佢話到時可以再傾分期，不過我應該會再換，keep住換新車，唔想煩維修

4成擺明咁甘 息應該幾高
有D心動

BMW Circle 係行5年
所以總利息都會甘啲 （比起Benz Agility 行3年）
手頭上啲錢鬆動啲都係一個好處
最重要小弟負擔唔到full pay

唉，渣多年先換
但身邊好多人放毒

點解唔批

agger
今代個外型/線條好J 左

320i真係買餸車
一定係買330i
諗下點解F30嘅320i & 330i同G20嘅320i & 330i
兩代嘅機械佈局上咁相似嘅時候，廠方會推330出黎去唔同國家擺車展、俾車媒試車，而唔係320i
好明顯車廠覺得330i先至係第七代3系嘅重頭炮（當然仲有M340i）
第六代3系F30曾經被批評過為歷代最唔3系嘅3系，軚感回饋差咗（風油軚—>電軚），尺碼大左無咁靈活，操控感係最差嘅一代
第七代3系G20要重奪driver’s car之位（XE>F30），車廠首先推330i俾車媒試車，雖然馬力扭力增長唔多，但大部分車媒大讚G20操控進步唔少，引擎表現當然係考慮因素之一，加上內籠靚咗，整體比同級一致好評
除左330i，其次放車展俾人試車就係320d（on9政府斬撚左柴油車）
320i連俾車媒試都冇，數字上又同上代冇大分別，好明顯車廠冇咁重視佢嘅進化
如果鍾意玩3系又負擔得到，一定係買330i

好似話太光影響司機行駛

唯有到時買oem

又唔見有人捉高燈L

揸緊2014 320gt 可以換返寶馬咩車

你想要咩類型
咩budget先

其實部車揸落冇咩投訴，空間大，力水夠自己用，唔飛車淨係有時玩吓sport+同手波，但揸咗都幾年悶悶地，但完全無頭緒可以換咩車，budget都係遇咗賣車俾首期再供，最多供6 7千都得既

如果得自己一個就夠力嘅，座多兩個就即時收皮
新車落地反應好爽，越來越「立」，好似你話頭「悶悶地」

所以我就訂左新330

有冇師兄加左adaptive M suspension?

我加左
2萬唔好慳
老婆座得舒服冇投訴

要兩萬？after tax?

加埋360埋單咪差唔多54萬 lol

M sport +10000*2 (frt)
我就係因為咁冇要360

Thanks 師兄

試車果部好似係冇m suspension 係咪好”登”所以決定加？

就係有m suspension 太硬先知唔加老婆實屌

M suspension =/= adaptive M suspension

明白 到時試完車先諗加唔加

52萬買架3系好似偏貴

Sport 好似冇得加adaptive M suspension

我埋單66萬

有冇M performance件價錢

本身都有諗 bmw circle, 但係計過條數 APR成13% ..